美斯迷真係黑人憎 咁快宣布金靴獎勝利

唔比我朗聽晚入16球反超？

意甲未完咩?

注意樓豬其實係愛朗

直線迷朗的

直線

王騎

你迷朗迷到咁點x得！

明明呢個係曲線反朗

臭西朗

唉，今日難得班朋友得閒理我，我一見面就咁同佢地講⋯

但佢地有人即刻串返我話以朗既入球率計，要射超過160腳先有機會入到16球，對學界都未必入到啦；另一個人比較好，怕我唔開心，解釋話祖記中場咁差根本無可能做咁多機會比朗，叫我冷靜少少，我當場面都紅晒即刻返屋企上嚟攞返個公道。

未

笑左

講真, 佢拎左咁多次咪讓次出黎囉

留下力等陣歐國聯拎冠軍+神射手+MVP 年尾金球咪又係佢既

踢2場既盃賽

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

又唔計

歐國版 英超挑戰盃

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺連登日夜追擊牙朗呀？係愛呀？定係責任？

王生們是非 我細細聲講給你
阿朗坐隔籬 像對孖公仔報喜

來肛門遊戲 騎朗共一起
明日志願要牽手去做風紀

插屎忽甲 動作很王騎 我真是好奇
插屎忽甲 王sir人氣高企

已經有po證明咗佢係真迷朗的